搵人幫下的士伯伯

佢一個人頂幾廿隻狗

救佢 佢比人拉左